﻿# Сборка проекта
Для сборки фронт проекта требуется nodejs и npm
Необходимо:
- собрать зависимости   
npm install  
- собрать проект  
webpack
- (Опционально) можно запустить проект на ноде (запросы будут проксироваться на бэк http://localhost:9021, можно настроить в webpack.common.js)  
npm start

